解夢JJ 請入

尋晚發夢夢見一隻好細嘅迷你豬喺手掌
跟住佢突然間死撚咗
我嘗試用兩個手指幫佢做心外壓復活佢
不過已經變咗一舊好凍嘅死豬
跟住突然間有個仆街搶咗隻豬仲揼咗入火場
然後隔離仲有好多人賣菜
請問有冇人知呢個係咩意思！

全日都坐立不安
求指教
係咪應該買六合彩

樓主有精神病

你會畀好大隻野豬殺死， 之後會畀人揼入雪房

收皮啦屌你老母睇戲咩

最近個人真係越嚟越精神
可能真係有精神病！

今日要食豬肉炒菜心

睇太多天竺鼠車車

啲豬好可憐
一車一車咁送入去
見到佢哋流晒眼淚

唔緊要食左先

一個賣菜佬用兩隻手指撩破左樓主塊處女膜

你就係個隻豬

咩事會坐立不安? 因為夢入面隻豬死咗?